<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<android.support.v4.widget.NestedScrollView xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent">

    <LinearLayout
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="1600dp"
        android:gravity="center_horizontal"
        android:orientation="vertical">

        <TextView
            android:id="@+id/tv1"
            android:textSize="18sp"

            android:layout_width="wrap_content"
            android:layout_height="50dp"
            android:layout_marginBottom="@dimen/dp_10"
            android:background="#ff0000"
            android:gravity="center"

            android:text="tv1" />

        <TextView
            android:id="@+id/tv2"
            android:textSize="18sp"

            android:layout_width="wrap_content"
            android:layout_height="50dp"
            android:layout_marginBottom="@dimen/dp_10"
            android:background="#ff0000"
            android:gravity="center"
            android:text="tv2" />

        <TextView
            android:id="@+id/tv3"
            android:layout_width="wrap_content"
            android:layout_height="50dp"
            android:textSize="18sp"

            android:layout_marginBottom="@dimen/dp_10"
            android:gravity="center"
            android:text="tv3" />

        <TextView
            android:id="@+id/tv4"
            android:layout_width="wrap_content"
            android:layout_height="50dp"
            android:layout_marginBottom="@dimen/dp_10"
            android:gravity="center"
            android:textSize="18sp"
            android:text="tv4" />

        <com.github.guqt178.widgets.state.StateButton
            android:id="@+id/button"
            android:layout_width="wrap_content"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:padding="15dp"
            android:text="pressme press me"
            app:normalBackgroundColor="@color/green_end"
            app:normalStrokeWidth="2dp"
            app:normalTextColor="@color/default_white"
            app:pressedBackgroundColor="@color/default_dark_yellow"
            app:pressedStrokeColor="@color/btn_roundbutton_blue_border_pressed"
            app:pressedStrokeWidth="2dp"
            app:pressedTextColor="@color/app_color_theme_1"
            app:radius="25dp"
            app:strokeDashGap="5dp"
            app:strokeDashWidth="1dp"
            app:unableBackgroundColor="@color/gray_btn_bg_color"
            tools:enabled="false" />

        <com.github.guqt178.widgets.state.StateTextView
            android:id="@+id/button2"
            android:layout_width="wrap_content"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:padding="15dp"
            android:text="pressme press me"
            app:normalBackgroundColor="@color/green_end"
            app:normalStrokeWidth="8dp"
            app:normalTextColor="@color/default_white"
            app:pressedBackgroundColor="@color/default_dark_yellow"
            android:layout_marginTop="10dp"
            app:pressedStrokeColor="@color/btn_roundbutton_blue_border_pressed"
            app:pressedStrokeWidth="2dp"
            app:pressedTextColor="@color/app_color_theme_1"
            app:radius="25dp"
            app:strokeDashGap="5dp"
            app:strokeDashWidth="1dp"
            app:unableBackgroundColor="@color/gray_btn_bg_color"
            tools:enabled="false" />

        <TextView
            android:id="@+id/tv5"
            android:layout_width="wrap_content"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:layout_marginStart="@dimen/dp_10"
            android:layout_marginTop="20dp"
            android:layout_marginEnd="@dimen/dp_10"
            android:gravity="center"
            android:text="附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是附近的空间按附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是附近的空间按开机费可能是开机费可能是"
            android:textSize="30sp" />

    </LinearLayout>

</android.support.v4.widget.NestedScrollView>
